原來疫情之下美容院多賺幾倍

等派錢好撚過做

武肺又贏

拎保就業好過做生意

800%我唔做啦, 等保就業算啦

可能略左好多水
攞保就業，入面唔知有幾多人係要返工
個個出面打另一份工出現金
上名係間公司打份正職，其實唔洗返工

真 你老母 肺炎一年 賺八年錢